const quizQuestions = [
    {
        question: "IPC സെക്ഷൻ 82 പ്രകാരം എത്ര വയസ്സിൽ താഴെ പ്രായമുള്ള ഒരു കുട്ടി ചെയ്യുന്ന തെറ്റാണ് കുറ്റകരമാകാത്തത്?",
        options: ["5", "7", "12", "18"],
        correct: 1
    },
    {
        question: "ചിത്തഭ്രമമുള്ള ഒരു വ്യക്തിയുടെ കൃത്യ (Act of Person of unsound mind) ത്തെക്കുറിച്ച് പ്രതിപാദിക്കുന്ന IPC സെക്ഷൻ:",
        options: ["IPC സെക്ഷൻ 84", "IPC സെക്ഷൻ 85", "IPC സെക്ഷൻ 88", "IPC സെക്ഷൻ 89"],
        correct: 0
    },
    {
        question: "ഒരാളുടെ നിയമവിരുദ്ധമായോ അശ്രദ്ധയോടു കൂടിയോ ചെയ്യുന്ന ഒരു പ്രവർത്തി കാരണം ഏതെങ്കിലും മാരകമായ രോഗ പകർച്ച‌യ്ക്കോ ജീവഹാനിക്കോ കാരണമായാൽ അതിനുള്ള ശിക്ഷ:",
        options: ["6 മാസം തടവു ശിക്ഷയോ പിഴ ശിക്ഷയോ അല്ലെങ്കിൽ ഇവ രണ്ടും ലഭിക്കുന്നു.", "7 മാസം തടവു ശിക്ഷയോ പിഴ ശിക്ഷയോ അല്ലെങ്കിൽ ഇവ രണ്ടും ലഭിക്കുന്നു.", "6 വർഷം തടവു ശിക്ഷയോ പിഴ ശിക്ഷയോ അല്ലെങ്കിൽ ഇവ രണ്ടും ലഭിക്കുന്നു.", "7 വർഷം തടവു ശിക്ഷയോ പിഴ ശിക്ഷയോ അല്ലെങ്കിൽ ഇവ രണ്ടും ലഭിക്കുന്നു."],
        correct: 0
    },
    {
        question: "കുറ്റകരമായ നരഹത്യയെക്കുറിച്ച് (Culpable Homicide) പറയുന്ന IPC സെക്ഷൻ:",
        options: ["IPC സെക്ഷൻ 270", "IPC സെക്ഷൻ 277", "IPC സെക്ഷൻ 299", "IPC സെക്ഷൻ 302"],
        correct: 2
    },
    {
        question: "IPC സെക്ഷൻ 304 (B) പ്രകാരം ഒരു സ്ത്രീ ശാരീരികമായി മുറിവേറ്റോ പൊള്ളലേറ്റോ, സ്വാഭാവിക സാഹചര്യങ്ങളിലല്ലാതെ വിവാഹം കഴിഞ്ഞ് എത്ര വർഷത്തിനുള്ളിൽ മരണപ്പെട്ടാലാണ് അതിനെ സ്ത്രീധനമരണമായി കണക്കാക്കുന്നത്?",
        options: ["2 വർഷം", "5 വർഷം", "6 വർഷം", "7 വർഷം"],
        correct: 3
    },
    {
        question: "ഗർഭം അലസിപ്പിക്കൽ (Causing of miscarriage) നെക്കുറിച്ച് പ്രതിപാദിക്കുന്ന IPC സെക്ഷൻ:",
        options: ["IPC സെക്ഷൻ 312", "IPC സെക്ഷൻ 313", "IPC സെക്ഷൻ 314", "IPC സെക്ഷൻ 319"],
        correct: 0
    },
    {
        question: "IPC സെക്ഷൻ 325 എന്തിനെക്കുറിച്ചാണ് പ്രതിപാദിക്കുന്നത്?",
        options: ["ദേഹോപദ്രവം", "സ്വമേധയാ കഠിനമായ ദേഹോപദ്രവം ഏൽപ്പിക്കുന്നതിനുള്ള ശിക്ഷ", "തട്ടിക്കൊണ്ടുപോകൽ", "കൊലപാതകം"],
        correct: 1
    },
    {
        question: "സ്വമേധയാ ആസിഡ് വലിച്ചെറിയുകയോ വലിച്ചെറിയാൻ ശ്രമിക്കുകയോ ചെയ്യുന്നതിനെ കുറിച്ച് പറയുന്ന IPC സെക്ഷൻ:",
        options: ["IPC സെക്ഷൻ 324", "IPC സെക്ഷൻ 326(A)", "IPC സെക്ഷൻ 325", "IPC സെക്ഷൻ 326(B)"],
        correct: 3
    },
    {
        question: "IPC സെക്ഷൻ 359 പ്രകാരം ആൾമോഷണം എത്ര വിധം?",
        options: ["2", "3", "4", "5"],
        correct: 0
    },
    {
        question: "വിശ്വാസ ലംഘനവുമായി ബന്ധപ്പെട്ട IPC സെക്ഷൻ ഏതാണ്?",
        options: ["IPC സെക്ഷൻ 403", "IPC സെക്ഷൻ 404", "IPC സെക്ഷൻ 405", "IPC സെക്ഷൻ 406"],
        correct: 2
    },
    {
        question: "അന്യായമായി തടഞ്ഞുവയ്ക്കുന്നതിനെക്കുറിച്ച് (Wrongful Restraint) പ്രതിപാദിക്കുന്ന IPC സെക്ഷൻ:",
        options: ["IPC സെക്ഷൻ 336", "IPC സെക്ഷൻ 337", "IPC സെക്ഷൻ 338", "IPC സെക്ഷൻ 339"],
        correct: 3
    },
    {
        question: "IPC സെക്ഷൻ 375 എന്തിനെക്കുറിച്ച് പറയുന്നു?",
        options: ["ബലാൽസംഗം", "മോഷണം", "ദേഹോപദ്രവം", "കളവുമുതൽ"],
        correct: 0
    },
    {
        question: "ബലാൽസംഗം നടത്തുന്ന ഏതൊരാൾക്കും ലഭിക്കുന്ന ഏറ്റവും കുറഞ്ഞ ശിക്ഷ:",
        options: ["ജീവപര്യന്തം കഠിനതടവ്", "5 വർഷം കഠിനതടവ്", "7 വർഷം കഠിനതടവ്", "11 വർഷം കഠിനതടവ്"],
        correct: 2
    },
    {
        question: "സ്ത്രീകളെ മാനഭംഗപ്പെടുത്തണമെന്നുള്ള ഉദ്ദേശത്തോടുകൂടി അവരുടെ നേരെ നടത്തുന്ന കൈയേറ്റം, കുറ്റകരമായ ബലപ്രയോഗം എന്നിവയെക്കുറിച്ച് പറയുന്ന IPC സെക്ഷൻ:",
        options: ["IPC സെക്ഷൻ 354", "IPC സെക്ഷൻ 354 (A)", "IPC സെക്ഷൻ 354 (B)", "IPC സെക്ഷൻ 354 (C)"],
        correct: 0
    },
    {
        question: "മോഷണത്തെക്കുറിച്ച് (Theft) പറയുന്ന IPC സെക്ഷൻ:",
        options: ["IPC സെക്ഷൻ 376", "IPC സെക്ഷൻ 378", "IPC സെക്ഷൻ 379", "IPC സെക്ഷൻ 380"],
        correct: 1
    },
    {
        question: "കവർച്ച നടത്തുന്നത് ഹൈവേയിൽ വച്ച് സൂര്യാസ്‌തമയത്തിനും സൂര്യോദയത്തിനുമിടയിലാണെങ്കിൽ IPC സെക്ഷൻ 392 പ്രകാരമുള്ള ശിക്ഷ:",
        options: ["2 വർഷം കഠിനതടവ്", "14 വർഷം കഠിനതടവ്", "2 വർഷം തടവ്", "14 വർഷം തടവ്"],
        correct: 1
    },
    {
        question: "IPC സെക്ഷൻ 410 എന്തിനെക്കുറിച്ച് പറയുന്നു?",
        options: ["കാരിയറും മറ്റും കുറ്റകരമായ വിശ്വാസ ലംഘനം നടത്തുന്നത്", "കവർച്ച നടത്തുന്നതിനുള്ള ശ്രമം", "കളവുമുതൽ", "വ്യക്തിയെ വ്യാപാരം ചെയ്യൽ"],
        correct: 2
    },
    {
        question: "ഒരു വ്യക്തിയുടെ ഏതെങ്കിലും പ്രവർത്തികളോ നിയമവിരുദ്ധ പ്രവർത്തനങ്ങളോ പൊതു സമൂഹത്തിനോ സമൂഹവാസികൾക്കോ ശല്യമോ ഉപദ്രവമോ ഉണ്ടാക്കിയാൽ ആ വ്യക്തിയെ സെക്ഷൻ _____ പ്രകാരം ശിക്ഷിക്കാവുന്നതാണ്:",
        options: ["268", "269", "270", "277"],
        correct: 0
    },
    {
        question: "IPC സെക്ഷൻ 300 എന്തിനെക്കുറിച്ച് പറയുന്നു?",
        options: ["കുറ്റകരമായ നരഹത്യ", "7 വയസ്സിൽ താഴെയുള്ള കുട്ടിയുടെ കൃത്യം", "കൂട്ടായ്മക്കവർച്ച നടത്താനുള്ള ശ്രമം", "കൊലപാതകം"],
        correct: 3
    },
    {
        question: "സ്വമേധയാ ദേഹോപദ്രവം ഏൽപ്പിക്കുന്നതിന് (Voluntarily causing hurt) IPC 323 പ്രകാരമുള്ള പിഴ ശിക്ഷ എത്രയാണ്?",
        options: ["1000", "15000", "10000", "1500"],
        correct: 0
    }
];
